[國際戰線］支那恰尻美帝條𡃁都冇人提？

關島不是condom
我屌晒你班連登仔